決定借住近日既機會推廣下大陸民謠

大外宣!!
第一首當然係深入民心既南山南

跟住就係比較多人識既宋東野

跟住到我比較鐘意既趙雷

李志

拋磚引玉

推

樓主快啲走

我著名五毛驚都未驚過😅

drag

好mk呀

咁都mk?

死撚開啦

支那賤種

樓主你上條抖音嗰首係咩歌? 幾好聽

野狼disco

.

幾正wo

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：